大家要諗諗點解啲狗射完清真寺就咁驚？

之前灣仔圍基督教

狗噴香港人又唔撚見你地啲大粒落黎同大家解釋

一搞到清真寺，夜晚就即刻執解釋

香港人， 大家知道以後應該要點做啲狗先識驚

咁要點做

黑警自己犯錯就算 唔好嘗試去引導事情發生 只會玩火上身

ISIS咁你都唔驚？建議樓主去伊斯蘭行番轉

咪撚亂用ISIS

Morning Sir!

岸鳩？ blocked

但係你諗下點解唔驚耶撚
但係驚伊斯蘭教
因為十字軍消失咗囉

Muslim =\= ISIS

i你老母咩？
無腦死返去你老母個閪啦

連香港都咁，仲同人講新疆冇事？望下一大一路有幾多伊斯蘭國家

其實係因為水炮車冇中過教堂

試下佢射中教堂 睇下外國班教徒點搞
(香港有錢佬嗰堆「教徒」就算鳩數啦，冇人真心信，掛個名方便喺上流社會搵食姐）

你connect ISIS
美國即刻唔幫你
人權法案即刻玩完